冇見一排，碧咸柒左咁多 ge ？

脫髮，大眼袋

我終於靚仔過佢

剃光就無事

唔會
就算佢脫髮大眼袋依然靚仔過你

巴打係咪有咩誤會

變左拖舟

點解可以甩得咁快

Gel起咗睇唔出

頸毛定黑影
剃左佢好好多

熱得濟，剷左d 姐

光頭都型過你班毒撚

但係都型過我十條街

架車好靚